最近睇番香港電影《非典人生》，有冇人知首主題曲叫咩名?

最近睇番電影《非典人生》，知唔知首電影主題曲叫咩名?
好似係蕭正楠唱既。。。

不知覺與你相處已十數天.....
記得少少歌詞, 上網搵過都唔見有原聲audio

yes! 覺得首歌好正!